試着說HK stands with Minneapolis/ Thank You America

不要説Thank You Trump
我哋係追求普世價值
唔係個人崇拜
亦都唔係只有Trump付出左
美國有好多議員出心出力

唔該唔好再為咗Trump 同美國人開火
我哋要得到嘅係廣泛支持
唔應該偏去任何一個人或者政黨

推

樓主反侵
老點將香港抗爭拉埋明州事件嚟講
極可能係五毛勿回

美國示威單野唔好亂咁叉隻手埋去啦屌

你收皮啦屌你老母
stand with minnesota 想死呀?

柒撚完就死撐
唔識駁就扮無辜

on9 智障軍師 你係弱撚智既麻煩就收皮縮返去你老母墳頭啦仆街

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

應該推俾人block

推條柒頭俾人block啦

又諗返起上次 反對喺香港搞加泰集會果班人

ust南亞仔

On9仔

傻閪五毛blocked

Show Blocked User - Code0000
帶風向5毛

傻閪 Block

On9到咁樣可以懶醒扮軍師
仲要係隔離po死撐

樓主條撚人 開口埋口美國點睇
事實上如果有係Twitter 幫手rt & 推po就知班支那五毛已經用左明尼蘇達單野黎spin 左一至兩日
柒下柒下咁撚樣以為自己好撚醒
駁唔撚到就走住黎屌攞尾彩

［即刻黎料］人民日報- 從美國事件看出香港警察有多克制

Stand with Minneapolis ar
仲唔去中環爆鋪？

【密切留意】美國暴動開始失控 波特蘭LV店凌晨比人洗劫

唔洗不推文 推撚到佢仆街

樓主一係on9一係5毫

似後者
推到佢仆街啦

佢係你d同事黎？

我七毛黎 唔同架

FUCK DEMOCRATS. FUCK CHINA JOE. FUCK PAEDO JOE.

OBAMAGATE

屌你老母

死開啦

On9

中共大外宣將兩樣嘢連結
敵人擁護我反對
香港人應該拆返開兩件事，靜少少當幫忙

有冇人未block樓主

Trap得太明顯啦傻仔
Blocked

推到佢仆街

推post等佢俾多D人block

陣間又比樓主屌
利申： 隔離po被佢屌完黎

笑死 條柒頭話我地會搞死香港

誇張到

你呢d咁既柒頭軍師真係會定期幫你回帶
唔係過兩個月又出黎扮智者

美國示威單野唔好亂咁叉隻手埋去啦屌

唔係所有嘢都一定要出聲㗎
講少句靜觀其變啦

On9軍師，拉

通處同peter大和解，証明大家都愛香港想件事好

但係仲有d on9

on9

on99

呢排超多5毛開呢d post

應該唔係五毛
似係個d 以為自己好撚醒既天才軍師
俗稱後生版維園亞伯